捉到狗扮自己人仲有樣野要做

有人話毒打一鑊斷手斷腳係最低消費，呢樣我no comment。
養狗都知成犬最好絕育，等佢唔好亂生狗仔，發夢聽到上帝把聲話要大大力打春袋

咁狗乸呢

朋友養隻狗唔小心俾重物撞擊下腹搞到生唔到😭

再唔係掛返個平反六四

點解😳

weconnect齊齊返中国比人毒打

剪佢 賓州仔

牛雜剪

幫狗絕育，人人有責

JJ 好寶貴，千祈唔好咁

係呀，諗清楚先好幫狗仔絕育，絕左就無ga la